撘緊巴士好急尿，點算好

就爆了

痾尿囉

有冇做開瑜伽

落車

又唔係屎 屙啦

即刻落車 唔好喺㗎車度

認真,漏少少出黎 即刻忍實佢
咁你可以頂多30分鐘

盡量死忍到落車 落車行2 300米到有廁所

扯旗有助舒緩尿急 真係有科學依據

但feel到就爆

飲完酒又急尿前面坐左個肥婆完全無意慾

跟住我讀

殊殊殊殊殊殊殊殊殊殊殊殊
舒服曬

屌有聲

最慘我是但一個站落車唔知邊度有廁所

屌呢個大陸婆正面好撚樣衰 有印象

呵呵呵

屌

咩線咩方向

我係橋上面

閂咗個冷氣
着返見褸
唔好望飲品
唔好望海
矯腳
坐直個人
扯旗

中左自己大脾十下都無用